# Git

git status => kiểm tra trạng thái của source (add,update,delete).
git add . => ghi nhớ các trạng thái sửa đổi trong status.
git commit -m "message" => xác nhận sửa đổi, có kèm theo message
=> Note: chỉ `commit` các file đã được add.

git push => Đẩy các file đã commit lên gitlab
